大西北手足 記唔記得有日成個屯元天都返唔到工

因為前一晚條條輕鐵軌都俾人起晒出黎
大家千祈唔好再咁做
因為有返輕鐵軌之後大家返工都順利左好多

好想返工
唔好唔俾我返

其實輕鐵主要影響區內，元朗有朗平站同元朗站，佢地冇輕鐵一樣行到去搭西鐵出市區

輕鐵都仲出到元朗站 好多人係個度轉

無輕鐵起碼可以塞巴士

我要推到屯元天手足見到

最緊要係無巴士

我同你講天水圍一日有不死既969/967同埋天恆巴士站,一日都係會返到工
輕鐵係把撚既存在

無輕鐵好多人會寧願射波架
屌
屯元天唔係得天水圍

無輕鐵，巴士會多左幾多人搭？
自己諗下星期二三

天水圍撚朝朝排巴士始終都會出到城

推

屯元天唔係得天水圍

咁係咪都可以討論天水圍呀

依家屯門站死，兆康先係重點呀

屯門牛

推,不能四有理大仔威威

推,不能只有理大仔威威

我成日講勇武開花阻巴士
和理非塞鐵
而家就係人都塞鐵,搞到巴士條隊長但無人阻

條屯門公路係屯門泳池個邊朝朝順到你唔信